好野，車仔又拎三分 拋離眾子弟越黎越遠

😘

曼城贏埋第27回咪又係領先8分
咁早串柒柒

人唔笑

獌狗都吠

8分都嘔到個英超出黎，你估車仔係曼聯咩